[港女末日] 政府準備監管staycation

集體燒佢春袋，以後無得ig 一班人屈蛇慶生

抵撚死 本身用黎扑野 成班mk玩串個場 直接限只準兩人最好

限兩人

二人限聚令酒店都唔應該有例外

抵撚死啦 廿條友一間房

同張八達通一樣，係要玩爛先開心

有冇人上ig屌九條女

燒佢春袋啦屌

點打卡

個春袋會同一時間俾九把火燒

好似兩間房4000$

同支那人屌人維權一樣

玩撚死酒店業

酒店同啲情侶真係多撚謝哂條女

一人限聚令啦

d酒店都屌人西客架啦
本地客都冇埋執左佢大家打和啦 super

屈蛇3p 都唔得

廿條友都可以係扑野

以後上房都要人頭有卡先比入

酒店雞都難做生意，開一間房點接幾個客

點做生意呀咁

其實好撚多港女都跟風咁玩
on9當有趣想開p就book partyroom啦
根本抵撚死

收酒店業皮啦
唔願做本地生意丫拿

死八婆！

好嘢
抵撚死
酒店又末日
ig mk妹又末日

好心d mk妹唔好撚再搞串個party啦，係咪真係大鄉里得咁緊要，book房會不嬲都會有人數限制，加上限聚令，有乜可能20條友係一間房，用下腦啦

酒店員工開心啦， 唔洗做香港西客

酒店員工都唔想做啦
而家仲好啦

G持

隻臭G生日又過咗
咪笑9 你班嚟緊生日嘅G囉

無得3p

酒店或成最大贏家
屌鳩你香港本地閪客 依家本地都唔好做 雙贏

正常呀
開高級慶生party去book ball room la

明明係連登仔搞串個party

兩人咪岩

仆街玩串party lo一個累全家

果條臭西死十次都唔夠
玩完咪算 仲要打篇千字文同自首無分別

想笑酒店業多啲
無客又屌 比番啲香港客你又屌
索性執柒晒佢啦

支持香港酒店業

狗咬狗骨，樂見其成

佢ig唔俾人留言啦

d酒店死得

毒撚福音

有咩影響
酒店唔洗賺一間房嘅錢，幫廿人執手尾
情侶不嬲兩人住，除非佢限一人一間房啫

利好酒店業，二人限聚令，十個人開party要開五間房，然後再偷偷地一齊去一間房玩

屈蛇屈到20幾一間房你真係覺得唔過份架喎

斬撚死條仆街啦
累全家冚家剷

兩個攞完房之後俾張卡啲人一兩個咁再上去 點收緊都無用

最緊要有飛屎

香港班乞衣客係抵屌喎
錢又比少左
又要搞到間房又亂又污遭
又要r著數
當自己大爺 衰撚過大陸人

酒店業班友真係攬炒自己

而家唔駛做生意啦，開心哂

痴線 酒店班友屌係正路掛
大佬本身屈蛇唔岩 已經隻眼開隻眼閉 你唔屌班友cheap 反而笑鳩酒店

抵撚死
俾班臭閪玩爛晒 之後限住四個一間房 可以4p都正

咁以為點玩3P

回力鏢快到呢

姐係迫人去返party room屌閪姐

我無女屌，你都唔可以有地方屌

真雙贏
酒店狗唔洗做
mk妹唔洗驚比人屌
正苦好波

對情侶冇影響喎

另一個post話限制同一家庭入住

過幾日又話冇生意架喇

呢個咁既香港有錢都唔撚住

港女多謝返港女 super

佢ig係咩

個主角好似係讀poly

唔撚想做你Staycation生意！酒店業主聯會：如果唔通關，酒店業只能被迫繼續做本地市場生意

酒店業主聯會或成最大贏家

條臭雞要得閒拎出黎鬧下
屌佢都on撚柒9 既
搞串哂 正臭雞

港女邊有錢book

近日不少市民在酒店房開派對，衞生署將聯同旅遊事務署跟酒店業界會面，商討提升酒店範圍內的防疫指引，包括不建議不同家庭的人聚集於同一房間內。

即刻出聲，驚到佢

那有仔，你老母

乞客度度都有，而且係絕對係抵屌

但佢喺屌乞客嘅時候，你估佢又好想招呼你啲正常香港人咩 咪又係憎人富貴，同時又嫌人窮撚嗰隻態度。講閪客嘅時候，酒店都大把白鴿眼員工，見你著得普通就黑起個面唔想招呼你，你估佢哋又好和善呀？

Poly永遠唔會令人失望

攬炒！

下次要搵朋友，問佢地有冇吉屋

兩敗俱傷，估時鐘酒店或成最大贏家

廿條友俾2個人錢？

唔知tsoitsoi BB 會點呢

根本係限人數
限血緣 邊個On9諗

Polyu Fashion

臭雞玩死酒店業

港女：好嬲好嬲

全行所有集團black list佢啦

哨牙雞

多謝條八婆

玩串左個party

最on9係生日party要自己搞

咁撚委屈，未撚做生意囉

Model同kol朋友仔 笑左 曬命定咩

防疫撚又贏
政府防疫撚同一陣線

逐個起佢哋底啦屌

條女額頭又大，d牙又長

公主咁撚樣衰...邊個同佢開...

ig名？

tsoitsoi.

真係無所謂
酒店做港人生意咁辛苦同難為佢地

好似冇個靚

我都想同時屌九條女，但唔會太chur咩

吓，正常人數唔會有影響架

左3 ok

佢地真係怕你唔知po出公海
咁就一定要管了

block 左comment

肯用腦就唔會咁樣衰做kol

咁一般貨色 唔洗特別指明啦 大部分古靈精怪

情侶點會受影響，我個個禮拜都去爆房

你係咪get唔到

班結婚係酒店出門既夫妻大獲

後面班人形鳩真心柒. 唔知佢地夾左幾錢呢

對情侶有咩影響

我要同時帶兩條女點算

限血緣我第一吓睇都呆撚咗咁點扑嘢

不如一槍打死我吧

男： 屌你條臭晒搞到我點見人，分手。

冇人知佢點規管法
甚或會唔會規管都成問題
佢遲吓如果真係有規管嘅話多多少少都會影響到情侶

去箍牙先啦屌你老味豬西 最撚憎啲柒頭港女喺度扮明星sell呢sell路 正一後面係公主前面係番薯

book 雙人房唔比3p,4p

如果情侶都唔得
等執笠潮

我又想問，可以點規管？一間房只準一個人住？咁不如唔好做生意囉，唔會做得到

仲要睇睇精神科

今次真係做到key opinion喇
連政府諗政策都比你影響到

呢d自私撚自私都算，仲要成個支那人咁大大聲就以為自己岩哂
呢班傻鳩仲要影響埋人
真係柒中之柒

最多咪規管人數
只不過我真心想知佢點check
好多都偷雞帶人上去㗎啦
遲吓可能喺你扑扑下嘢嗰陣好似啲公安查房咁爆入嚟啩
如果真係一間房一個家庭嘅話
咁應該執定笠都得了

上門要人頭登記，每人要一張門卡，無卡唔比上房

未見過搞party 搞到咁cheap 情侶兩個去下酒店咪算 仲幾十個去 嘈到隔離房嫁仆街

啱啦 反正酒店業被迫服務香港人

咁咪有漏洞囉
兩條友上房
一條友落去 俾喺房嗰張房卡俾個guest咪得囉

分分鐘陳同佳2.0

flycation

nine pussy sorly

睇個勢都似係發現間房多過4名嘅即刻犯599G
頂多酒店有藉口話違反租約，要佢哋即時躝屍趷路咁囉

講真依樣係講人既質素 佢係要仲做係可以但一睇就知低質囉

KOL屌鳩你地呀

閘口條友認到未唔比lor.
出入幾十次

米岩lo...反正香港酒店業覺得做local客係“被迫”geh....

酒店業求仁得仁

Who

無阻一男一女開房

如果遲吓你扑扑下嘢佢查你房咁算唔算有影響

得閒到幾十個去酒店

真係影衰港女
柒左仲要唔知衰
返支那啦仆街

咪幫佢出位啦 都唔知邊個

大陸冇野撈
連啲大陸妹都黎香港做KOL

岩啊，人地都唔歡迎我地，儲起舊錢算

單眼皮好柒

兩個人一間租得幾多次
係人多除返開平先多人去姐

做得lol又怕人講 叫佢收檔啦

香港人搵咁多錢
要book 酒店 其實唔難啦

分分鐘係條仔負責book

我就無聊
吹呀

二人房正常都係限二人

個港女攪炒全行酒店

佢哋班仆街咁多人用一間房仲屌酒店

咁d gaylo sex party 點算

呢堆客冇左仲開心啦
咁撚多人book間房仔
你話總統套房都話呀

現場一定成浸腥味

班kol仲死手撐

屌又無分屌，錢又夾大份

無得爆房啦

所以香港人真係要管先得
放鬆少少唔識收咁

有6 隻雞表示不高興

抵撚死啦港豬，有乜都用盡，玩爛晒先開心

抵 反正都唔想做香港人生意

立法殺死晒啲港女啦

然後引入日本妹台妹

其實真係抵撚死
你靜雞雞凸一兩個人都算 係都要咁肉酸
又打邊爐又party

屈完蛇你都醒小小咪貼相住啦 靜靜地贏咪算

呢班港女港男簡直完美表現咩叫香港閪客

依的極品一定要有人埋單既

好撚樣衰 棚牙可以刨西瓜

KOL 搞場大龍鳯咪又係為咗po一張相呃like

搞撚到衛生署為左佢地改例咁都仲可以屌鳩人好得閒 而家搞撚到其他普通市民

抵撚死丫
酒店宜家當9哂所有房租比人都係有幾條友share cost
以後唔撚減咁多價

呢班所謂KOL 同model
一個都唔撚識

而家識上網講野同識望鏡頭就係KOL 同model

屌佢老母閪啦

最簡單既嘢偏偏最少人做

唔係話唔俾你staycation 你幾條友去玩咪算囉 屌你成廿個人真係好撚誇張 抵你俾人屌啦豬閪

邊撚個啊睇過 識你老鼠咩KOL 而家狗屎垃圾都話係KOL 真係人唔笑狗都吠

麻煩班kol 世界仔女自己上街抗爭撤回酒店限聚令

以後k房咁，耐唔耐有人入來執房點人頭

識買like同followers就得架啦 再攞住一對濕鳩產品喺度扮有人搵佢哋賣廣告 啲死港女真係好撚嘔心 成日幻想自己係網絡紅人 行出街好撚多人望 識你老鼠咩成班柒頭皮 攞塊鏡照下自己個撚樣先啦豬西

臭閪港女

香港酒店你西下面咩事都無啦 尤其是五星

抵死！
btw 如果係總統套房既話
我call20條女上去其實會唔會屌我

有腦仲叫唔叫mk妹

兩邊都抵撚死食花生

屌你老母成班臭雞

d model 好正❤️

兩個人都係拎黎扑野

管到咩

大堂擺保安 查完先俾上樓

每層擺個保安登記出入
增加埋就業機會

酒店又被政府害死

咁咪好囉，酒店業唔洗被迫做本地人生意

以後邊間PR比sponsor果堆所謂KOL就唔用佢

屌咁撚柒都有2千follow

專做支那人生意d酒店真係咁樣

今年唔搞生日party係咪唔撚識大？

咁嘅閪樣學人做model

臭雞

人哋都唔係預你多過兩個人
屌你老母乞兒狗

行山銀行2.0

哭左😭

對眼真係好撚柒
擺明d 咁既表情懶有型格

去半島打卡先乎合身份

咁多人係度 有咩好玩?

一早俾人屌到仆街 del文del cm

k佢老母咩
得個2k followers
poly是但搵個hall雞都多過佢
咁撚醜就出少句聲當幫忙啦

一人HAPPY 萬人連坐

男同女都好柒

Del左po

狗也不屌

酒店業玩L完

好柒 咁多人都夾唔到錢book總統套房

豬閪學人做kol 咁撚柒係我就跳樓死左佢好過 生出黎做雞都冇人想屌

終於唔使喺ig見埋晒d偽晒命staycation post

狗公重口味

抵撚死